令我的下世 記得有過今生

我總愛用相機代替咆哮聲，或可暫時放下我對你的思念「chf」。在香港的楓葉還未可以染成紅色地落下，但我的心情已經像楓葉落下一千六百五五天了，我希望可以一直不起來直至你發現我在地上等侍枯萎來做你的養分。

踏入秋的季節了，我知道在外國的楓樹在身驅上已經有很多紅的楓葉落下，但在香港的還未懂得變為紅色，希望在適合的時機才落下和變紅。

對了吧，在香港能夠看見楓葉綻放落下已經是非常奢侈的事。再繼續生存已經很痛苦，寧可像楓葉地落下和變紅不再起來，至少可以令你留下來欣賞和了解在這些季節和歲月裏如何被催殘。

我想只有你在知道我在說什麼，我一直在所有人面前像一個小丑（楓）。已經補救不了所有，但小丑也會有眼淚的一刻，已經千年沒有人發現，因為小丑已經比世人定了形象。如果可以交換靈魂的話，我希望可換一雙鞋子走動吧，我穿10號，你穿7號，交換後跑動十公里吧，我或者可以理解你的痛，你或可了解我的苦。

原諒我今晚再次喝醉鳩up啦 文筆好差 巴打盡情屌我吧 我已經等左佢1655天啦 我知咁樣1d男子氣概都冇 我係所有人面前都已經冇表現呢方面嘅我 我知妳從來都冇嫌棄同表達過我同你嘅差距 但我已經偷偷爬上黎 我有自知之明架 我已經好完全消失係你眼中 我太多野對你唔住啦

我都知 我應該食左好多迷藥先會咁

我每日生存已經好似行屍走肉咁
寧願所有人知道我廢